［棒球jj]召喚所有香港打棒球嘅巴打

話說小弟細個打開棒球，上到初中就停左了
家下想打番，有無咩地方收人可以一齊打

你細個打咩會

跟大埔嘅青年棒球班

打左10年既廢柴

邊個教 點解冇聽過大埔有d咁既野

受唔受埋我玩

政府野黎架
有兩父子教，叫張sir
好想玩番但係無哂佢地contact

果陣時喺人造草足球場砌個diamond出黎打t座架

有個fd有隊波打緊c grade 有興趣可以留個tg

可唔可以教我打
雖然識規則但未玩過 濃厚興趣

可以呀

我都係到中學就無打
好想打返
以前打一壘架

大家一齊打

我都係c grade 喎

過埋去我fd個會

我都C grade喎

我廢柴唔自爆了

有無ig fb 聯絡 ? 好想打

你留個tg囉